【霸然】24/1 DarkSoul3 暗黑靈魂3 Day3

【霸然】24/1 DarkSoul3 暗黑靈魂3 Day3

每晚8點30打後開台 (如無意外)

歡迎訂閱我youtube

1

2

3